球壇賤種皇馬黎緊會買咩人 ？

垃圾緊尋晚又和波

又搞熱刺 ？